美斯琴晚中圈1扭5入波精華

扭過人能力已經去到極至，相信永遠無人超越到

旁邊路過個啲都計

射12碼都係

C朗都得啦

連加特都得LA

Yes

但c朗唔洗咁辛苦

義和碑都得LA

有咩特別

j到傻撚左？

雲加都得啦

yes
等睇歐聯決賽1扭11 入波

On9 一定要有決賽踢先代表勁咩

Barcelona have Messi
But Real Madrid have a team

SN去左邊

勁到癲

呢句野出自賤種蝗把口真係別有一番風味

係

要睇整體波，現今90％以上係，
一扭幾入波真係買少見少

死疤狗乜柒都無就死返入個老母西到唔好出黎獻世啦

最勁係國家隊扭出扭入, 唔鍾意就離隊有著數就歸隊, 冠軍又拎唔到

笑死國王盃唔撚係呀 5年內重奪番西甲係要慶祝下

咁又唔係咁講喎

5年咁少 疤狗低潮期都唔止啦